[
    {
        "randomId": 552
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza ku nkombe ntitembe",
            "option_1": "Igitsina cy'amateke",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    }
]